Save HK藍屍女死左老豆 但有一件事令佢開心返

就係柳爺既綠帽事件
唔知道柳爺本人點睇佢呢

That’s why nbsl

要靠人哋嘅家變嚟滿足自己都幾垃圾

如果係真
我覺得可以極限一換一喎

好在佢老豆死得早

死全家都得啦

果個人心地唔好